中環lunch time有咩好食

調左office 冇啖好食

有間上樓既唔知咩商會三餸飯 好撚正 有湯有飯有粥

美心集團

幾錢budget

最好under70

同事

玩曬全香港 食邊間都係俾返錢佢賺

昭隆

金拱門

蛇竇

燒味飯 連和

四季常餐 不過lunch去一定會嚇一跳

華懋個間M記 少啲人乾淨啲
結志街 唐記 15蚊3個包
中環中心對面 新森林 下午茶40蚊焗飯連野飲
隔離 權記 廿蚊頹面
機利文新街 忠記 生滾粥 21蚊
堅道近明愛個邊 1941越南野
前啲過左衛城里有間彩星 50蚊牛扒飯餐 有餐湯有面包有野飲

差咗好多 上次食啲蛋水汪汪

鼎會館

老麥

最撚平咪福綠壽素食

lm

筷子記
勝香園

天海天婦羅

我唔係打劫HSBC

冇打劫 ok

三多
菜肉雲吞，豬潤，栢葉都好正

四季